今日成功將個做傳銷既朋友拉番出黎 你問我答

中學同學比人呃咗入Francine，今日深入虎穴去咗旺角呃人集中點撚狗

之前個個咩陽光工程都去見識過

利申：洗腦免疫者，傳銷狗死全家

佢俾你屌咗幾多次屎眼？
可以做一個客就唔使賣身？

佢都係受害人 同佢洗番正常個腦姐

佢輸咗50000左右 錢事小 時間事大

點拉架 我老豆老母都中左

佢地點洗腦？你又點反抗到佢地洗腦？

我覺得年紀大中招就難攪啲 因為好多都硬頸

入咗邊間？

入撚左大陸既 家下屋企成堆健康產品
買左幾十萬

其實我由讀緊書個時諗住搵下外快，比人叫過上去一次諗住洗我腦。個時先得19 20, 但一眼睇落去己經覺得好撚鬼，我都唔明點解會有人中招

佢地不外乎個幾味
1.扮撈得好掂（一班mk仔望下都知無發達，點會信 ）

2.個個西裝，帶隻撈（著龍袍都唔似太子，跟本就同班錀敦金一個樣，個場十隻撈9隻假一眼睇得出 ）

3.依家佢地約你過去，通常會好似一group新人想入行咁，但只要留心小小就會知你個group人除左你，其他都9成係佢地自己人扮唔識，等你覺得好似有人一齊從零開始咁，一試就知。

咩名？ 我朋友係比我今日指撚住個頭黎屌
我再係佢班同事面前爆佢地先識醒，班mk都唔識駁 我就直接問佢信邊個 佢最後跟我走

我諗就算我每日去坐8個鐘任佢講都唔會洗到腦，當你感覺佢地成班都係無料老千仔點聽都只係想笑鳩佢地

快柚好

其實有d人做左成5年

明明無錢賺仲生存到 身光頸靚點做到

食穀種？

呢個product名黎？ 有無個間公司名？

係咪上游呀

一係就佢真係keep住搵到傻仔入
一係就借錢，之前去個個陽光工程係會叫你借錢生活

同埋何謂身光頸靚先，岩岩有講佢地啲野又cheap又假

最上面個班係搵到既應該，但9成人都搵唔到

樓主係咪去咗旺角要行落去地庫嗰間 有幾個fd都去咗嗰到做

係 我好想知點解佢地會中伏 係咪真係無危機意識到咁

快快手屌下佢地啦

就叫快柚好 賣乜鳩健康產品
日日逼我食話對身體好
痴撚線

錢都比晒 唯有叫佢地唔好再買

我已經唔係香港 但佢地好似好enjoy喺嗰度做咁 有次跟埋嗰fd落去 佢嗰間野要21歲先入去 我得20 搞搞吓要第二日先入到去 一落到去想水鳩我5000 求鳩其打發佢就算

巴打，有無性趣上jeunesse撚下狗？

香港九龍尖沙咀漆咸道南79號中國五礦大廈7樓

傳銷狗死全家

救得一個得一個

因為成班圍威喂，無料又可以好似著老西番工咁，自我感覺良好，可能仲心諗覺得係好工
如果唔熟既就由佢地死啦

我呢個朋友係識咗好多好多年我自去拉佢出黎

組隊？呢間未聽過 做下research先

Jeunesse
成班人係道打飛機咩自己生意，被動收入，財務自由，又可以幫到人
啲人飲左連第四期cancer都醫到
最好笑成日合成啲相就話劉徳華，高永文日日飲
你老母，成日講咩團隊，比入面啲人洗腦
現實就係成班人係自己朋友埋手，一個呃一個
所以話，無知真係好恐怖，人蠢真係無藥醫
試諗下，咁有效既話，醫院一早用左
香港幾時立法管理傳銷
利申:以上全是發夢

就係太friend先會關心佢吔 有兩個由中一識到中六 講咗好多次都唔聽

間間都係用呢啲理由 聽到悶
有無人有咩好橋可以陰到佢地 拉番一個半個

我想撚到佢地入冊

支持巴打上去撚狗
留名等報告

佢地係on9到當正行做既 可以當佢friend 幫佢
有啲係擺明入去做老千呃人，就當識少個人啦ching

幫手諗下橋

試過想拉返我個frd出黎，一開始無論點講都講佢唔掂，之後我扮想加入，佢地放左好多時間落我到，說服我教我點到再叫我借錢裝身，到最後俾錢嗰下我唔撚俾之後玩失蹤。過幾日佢地已經完全冇理我，之後我個frd仲要屌我話哂佢地時間，係唔想做一開始就唔好話做啦咁。我聽完即刻屌返佢話我可以係咁人人都可以係咁啦，根本屌你就係呃緊人做緊錯嘅野，之後就冇聯絡了
原來一開始佢已經借左10萬做唔怪得我點講佢都唔肯收手

其實傳銷唔係問題,唔係頭一批就唔好做咁解

無錯，最叻就叫人借錢，跟本點扮都係一陣垃圾味，啲女又係cheap到死 咁都呃到人

講就講傳銷唔會有問題係做嘅人有問題，但係到頭來咪個個都係呃人入會

成個game就係搵一大堆死士堆啲錢比上面既人，羊毛出自羊身上，中伏個啲都唔諗下啲錢邊到黎

入面啲人個個都話自己原本有份唔錯工或者就黎畢業之類 但就突然之間抛低所有嘢嚟做傳銷 我同個friend講 你唔覺好奇怪咩 傻嘅都知係呃人拉

佢地會話係賣產品得黎
但係啲產品廢到無能又成日冇貨
所以啲貨根本係掩飾佢靠收人入會

唔一定冇可能嘅
做得好真係搵到錢
睇你肯唔肯呃人搵錢

總有人會信，好似同人講我都賺夠咁

留心小小計下條數都知流到仆街

有 但唔會係佢地囉

明明喺外地大把地方都立法禁止
唔明點解仲會覺得冇問題

佢地會話因為唔可以太多人做，啲新聞係佢地放出去，等啲人唔會個個都敢做，係真有膽色既人先適合
係睇得起你先搵你加入，講到你天選之人咁

我都有個識咗好多年嘅fd入咗傳銷…平時品學兼優，成績超好，都唔知點解會比人呃到入去，叫我陪佢去咩分享會拿創業經驗，我都估到有d嘢，但係諗住咁多年朋友咪順下佢意，點知入到去佢企隔離比對面條友只sell我一個叫我加入一齊做，真係屌出聲！我話唔做仲約我出黎傾到眼紅紅，叫佢返轉頭佢仲流眼淚話入咗去識班人好開心係我唔瞭解佢哋…真係CLS

佢又會同你講呢行係做人嘅生意

係咪亞皆老街？小弟早排都救咗個

油站個頭

比人洗到腦既醒極有限

咪同online game一樣,頭果批玩家lv高左就冇得玩
知道遊戲規則就可以玩

今日直接同佢地講你地搵埋搵埋比上頭，自己就帶隻假野，請到呢啲咁狗既員工真係好

問題依家隻game定晒型，高lv個班係唔會退game比你上

落地庫好似大陸骨場咁嗰個

近幾年啲傳銷都係咁撚重土豪味

係 入到去咪又係無個正常
門面幾靚都無用，道理同賣金個班一樣

係,所以要揀新game入

我老豆有個fd
佢個老婆同個仔又係中左呢d傳銷，都係賣d垃圾健康產品
本身我都識佢全家既但唔熟幾年冇見過
有日冇啦啦個仔帶埋個老母上黎我屋企揾我
問我有冇興趣做sales賣果d產品，可以好好揾
佢個老母就係咁show支唔知乜撚嘢比我老母話咩好有效
我心諗擺明傳銷啦
本身都諗住提佢小心中伏啦
點知佢見我一路唔落踏就開始暗串我讀咁多書都唔夠佢咁勁揾得錢多過我（佢中三就冇讀而我果時讀緊yr2冇返工）
心諗咁串就唔撚提你由你死
後尾聽我老豆講返佢老母差唔多輸晒成副身家要揾多幾份工做

做得好 又蠢仲要咁撚串
唔抵可憐

個啲陽光個班爆 好似話就算新game唔係最頂個班都係食屎

得開game 個班搵到錢

係咪呢間

早知果時學你咁扮有興趣上去見識下
然後就撚狗咁撚班仆街

我都係20歲左右俾個舊同學帶咗上去，一睇就知鬼喇，如果真係咁惦，香港無窮人喇

仲有on9中招 好心啦

如果唔熟既就由佢地死啦
Good job 減輕社會競爭
由班on9做垃圾工好過啦

係要幾無腦既人先會信

想拉人落水 抵撚死
見到呢啲垃圾既下場都幾心涼

陽光我都去過 比個fd 呃左去貴陽幾日

3日後偷偷地走左。 而佢就係貴陽搞大左佢個港女女友 後尾逼住一齊番香港

係 最尾張相嗰到係拎貨

我有個女仔fd 好耐冇見，交友apps認識 ，上個月有日突然搵我出來行下博物館 飲下野，咁岩我又冇野做得閒就去，大家就傾下近況，佢話佢以前屈臣氏賣化妝品人工好低，有期遇著2014年佔中咩生意唔好搵唔到食，點知親友介紹左個 "貴人" 俾佢，先有工開有收入俾屋企。

我問佢係做咩，佢話係紅酒生意，比以前好好搵，我再深入問有冇公司名同埋品牌名，佢死都唔肯答，再問佢工作要做D咩，佢都係話咩都要做，好敷衍咁答我，仲話見我冇野做想問我有冇興趣合作，最近想開拓俄羅斯紅酒市場，我再話諗諗先，心入面聽到唔對路，好鬼。

我番到屋企將佢facebook 查得一清二楚，佢個頭像係同香港傳銷大佬合照<< GOOGLE 查到，有D傳銷活動相同fb入面D朋友一樣，哇屌，咁9成係傳銷 當初問佢公司名嗰刻佢唔答 我已經覺得鬼

班搵快錢既賤種有幾多個認真睇過資本論

咁叻水到人就做詐騙啦仲做咩傳銷

品學兼優，成績超好

抵 撚 死

把口叻既做保險都可以做到TEAM LEADER都可以有所謂既被動收入，係唔掂既俾部IPHONE 你SELL 都係會成碌柒，根本唔需要做傳銷，做保險銀行都夠賺，不過上兩者都係好無良，但係重有少少可取既地方傳銷真係狗都不如。

想知佢地啲貨邊到嚟
長沙灣廣場個到又係好撚多傳銷雞

試過俾幼稚園同學呃出嚟話食飯點知去聽amway嘅傳銷

又係吹有幾成功，又話咩幫到人

知咩事後開始玩鳩佢班友，淨係問佢哋平時歐洲去開邊到玩都收哂皮

個同學個老母仲叫我入會，我話叫你個女幫手買囉，太重嘅車埋你個女返屋企

撚狗撚到

佢哋唔知點解好鍾意叫拉佢哋入去嗰啲做貴人 聽到真係拗晒頭

路過up兩句講下我見過嘅野

正常人真係一眼就知傳銷係on9
所以佢地見你正正常常都唔會點打你主意，講兩句就算
佢地嘅目標係d性格有缺陷、被排擠、失去自我、人生低潮嘅人
透過比d假希望佢氹佢落搭
所以佢地圍內係好「正面」，超強團隊意識同階級觀念
佢地出post宣傳都好似充滿正能量、充滿希望咁
說穿了咪就係宗教意識

我識有個朋友，情緒有問題、身形又唔掂，大學又比人排
跟住佢join左個H字頭健康產品公司嘅健身班
跟住個"coach"去減肥，其實又真係幾成功嘅
而家個人fit曬，大學又grad左轉新環境，所以講野又有自信左，我都覺得唔係一件壞事
但係佢就日日係社交媒體出post，開埋public ig，宣傳叫人搵佢做coach
我當佢真係有心幫人，都算係傳銷之中無咁邪惡
但最難頂真係果種比人洗腦之後過度正面嘅語調
段段野都加個陽光☀️太陽花🌻手臂💪🏻
點解打呢d出黎可以唔打冷震？

我有另一個朋友都join左上面果d fitness club
佢真心想減肥，而佢又想有個人跟住進度
好彩佢神智清醒，本身個人生都幾順利，無落到傳銷坑，呢d先係正確態度

我up咁多廢話，可能有d難跟，其實重點得兩個
1) 要令人生失敗嘅朋友/屋企人唔好中傳銷毒，要多d關心佢地，如果係爲產品而join嘅要適可而止，但如果係爲賺錢就要極力阻止
2) 有好多大公司其實d產品無問題，甚至好高質，只係用埋d垃圾傳銷手法去推廣，我真係唔明點解好地地做健康產品唔得，一定要玩傳銷

我呢個fd 當日成身服裝連埋個袋都係名牌，但睇落去有種感覺係小妹妹扮大人，佢26歲同埋個樣都好童顏，著龍袍都唔似太子

各位巴打開下佢哋名
等我哋叫屋企提防下

google 有時見到D大陸人自己寫blog 真係覺得慘，俾朋友呃 黎到香港咩都唔識，半夜仲要好似保命拎行李逃跑離開酒店 ，沖到街上問人借電話求救，一係就有咁遠走咁遠 免得俾帶佢嗰個 "貴人" 捉番去或者搵到佢。

有時睇到都真係火滾，屌你老尾 香港真係發乜野事呀，居然冇人理，呢D事仲要經常發生，傳銷真係影撚衰香港聲譽

有講過話 就算賺都唔輪到佢哋賺拉 邊個會嫌錢腥啊

我有個曾經幾fd既朋友做緊陽光工程
當初佢一意孤行 我勸佢唔掂
雖然依加無穿無爛 但都要番香港打工
繼續搵資金係上面投資咁話

yup

其實幾過引 又唔駛錢
定力夠過去撚下狗，玩到後面屌鳩佢地都得
不失為假日好活動

就係有人信

我個次去玩足5日
招呼唔錯 當去個小旅行

當然全身而退

如果係我親戚我一定年初一至四都去拜年恭喜佢搵咁多

全香港都有

唔知而家貴陽龍之城班人過成點呢

12月貴陽天氣凍 又落雨好難頂。 仲要每日早上好

無錯就係要咁玩 佢地好多得個吹字 咩都唔識
講多兩隻英文字都未必聽得明
所以先唔明點解咁鬼都有人中招

唔咁講點得黎珍貴

傳銷條數大

佢地著老西個陣鄉下味真係

樓主有冇聽過mary Kay
我有個朋友平時皮膚好一般 化妝技術好差 突然間話做咗美容顧問 仲話要考試
咁我同另外一個朋友就諗住幫佢做model
點知做完問卷先知係嗰啲試用班氹你入去做 我問佢點解佢入去做? 佢話佢覺得自己有自信心咗 可以學到化妝技巧（實情係佢個樣一樣厚粉） 仲要snapchat我話公司俾到support佢 覺得有心靈治癒作用
點樣先拉到佢返嚟？

我都唔明點解咁都無行動拉晒啲人
有無法律撚解釋下

痴撚線

我個次去南昌

其實只要著得好啲 個樣睇落夠秤 都可以輕輕鬆鬆行入去 橫掂都冇人認得 得閒落去玩下都得

我巴打黎呢啲公司唔會攪我掛
真係好睇你地幾熟 佢會唔會聽你講野
要好堅決同佢講係騙局

上去睇下有咩bugs一次過同佢講

成個人都變曬 當年真係乜都傾
依加淨係癡埋啲唔知咩人到

到佢輸清個時無利用價值
頂唔順就會清醒

仲記得有啲吹到好大 話開工程公司一年搵5 600萬都要抽時間做陽光工程
話國家會比生意留到最後既人做 國家工程

有冇人知點解啲傳銷當上面班師奶呀叔「總裁」係明星咁拜 次次發夢睇佢地班人啲ig story見佢地又尖叫又衝上台攞簽名心諗jm9

俾人洗咗腦係咁上下㗎啦

其實就唔關借幾多事，係睇下有冇人屌醒佢
我呢排都屌醒左個fd，又係做旺角地庫，借左十幾萬，宜家改邪歸正做左我同事

要大大力屌 先知驚

咦，我果個係話咩佢地係做直銷唔係傳銷，之後係到解法例比你聽，屌你走法律罅就走法律罅啦，係唔犯法你就夠疆上大陸同澳門啦，澳門立左例佢就即刻收皮佢又唔講

係啦咩怡咩閣

我聽過有啲on9到借車去買撈同車，比人洗腦話晒兩下命啲水魚中伏就賺返返黎

佢地專揀d唔識拒絕，入世未深既人落手

之前我聽我fd講話佢地又買左個4層既基地係附近，又話上年6月可以入去，最後我fd出左黎都未冇左件事

自稱法國，但一睇後面個標籤係台灣
算啦，就算邊到黎都狗都唔屌

行內稱呼

#幫到身邊人真好
#用心感染身邊人
#健康食品對人好
#謝謝你們相信我

你個fd做咩做美容雞

借錢返工

毛澤東咁囉，偶像心理

講咩都係假 總知就係叫你拎銀包

你個名

搵到錢唔駛借都唔會做呢啲啦

佢同我講做生意，我就用生意角度同佢傾， 班人同佢講做生意一開舖頭要畀錢買貨， 跟住我同佢講都合理嘅， 但係你有冇理由市都未發就叫你繼續買貨呀， 你口口聲聲話唔使囤貨最後囤咗十幾萬貨一樣嘢都賣唔出， 你最後都係要搵人，呢啲唔係叫做生意囉，最戇鳩嘅係每個月仲要唔知補咩差額， 你賺都未開始賺就已經蝕啦， 跟住我個friend同我講話佢唔捨得佢啲下線，佢覺得自己有責任， 因為係佢帶佢哋入嚟嘅， 我話每個人都有唔同選擇到佢哋自己覺得自己中咗伏嘅話佢哋自然會出嚟， 同埋佢見到帶佢入嚟嗰位仁兄都已經走咗佢就覺得好似真係有啲嘢喎咁樣佢自己就會出番嚟㗎啦，你賴咗喺嗰度唔走你反而害咗佢哋囉， 跟住我同我個friend講我連工都幫你搵埋㗎啦你冇得唔走㗎喇， 跟住我個friend就喊曬囉，根本係入面完全唔會有任何得著囉，除咗每日就同個班虛有其表嘅人圍威喂之外

佢地覺得借錢係為左做生意

exac7ly

個良心都唔知去左邊， 我個friend同我講佢見過有一啲根本人哋冇錢跟住要人哋車費都嘔埋出嚟叫人哋畀錢，跟住佢哋個上級啦仲同佢哋講話嗰個人根本就有錢扮冇錢咁樣喎，真係

有個小學同學都早左招 好似係Amway 之前試過闖入龍潭 成班係咁sell佢d健康產品 化妝品 濾水果d 個同學仲成日叫我入 仲喺ig fb成日sell 都知救佢唔到

我一比人洗腦 個人就自動遊雲 完全集中唔到聽佢9up
完部洗腦騙案都係講到一定發達 仲要係輕輕鬆鬆果隻
邊L度會有咁著數咁易發達呀
係都益佢身邊既人先啦 同你有親咩
三唔識柒就好似同你好撚熟咁 唔想你咁辛苦打工捱苦
成個救世主咁
我屌 真係一諗到呢d位 就覺得條友好撚嘔心
勁勉強笑住咁聽佢up 我屌 又唔撚醒水收嗲
最後通常都係吹你快d即場做決定
我屌 好似我發遲一日達 佢都好撚心痛咁
比人洗到腦果D 究竟有幾撚on9

明搶囉咩呀

有幾個同事都中左兩間唔同。
第一間尖咀，捉咗上去傾，入面個個都有啲非理性亢奮，又係例牌講被動收入，除左賣產品就係叫人一齊做生意，又話邊個總裁以前上市公司高層等等，無可否認有啲上層搵到好多，但又幾多個得，最後買咗幾千蚊野當賣人情。
另一間銅鑼灣，個間好少少，啲同事join咗減肥班，明顯瘦左，三高都減到，無咁hard sell,起碼做出來有果效果。

點試？

傻仔先上當

根本就係俾人呃完 覺得唔抵想呃返人 仲要由自己身邊最親嘅人落手

係咪旺角東寵物街上面
我之前都有fd係個到中招叫埋我去
拉唔返佢出黎絕左交

最後買咗幾千蚊野當賣人情

打死都話自己冇錢吖嘛 留返幾千蚊俾自己食左佢唔好

點解傳銷有問題？每樣野係每個人心目中價值都唔同，或者有人真係連垃圾都sell得出呢。所謂中傳銷，只係不知量力既傻鳩，唔考慮下自己身邊又唔識有錢人、把口又唔掂。俾佢手好牌都唔識玩。

當年中四econ miss 私下同我講：人地呃到你係人本事；你畀人呃係因為你蠢。

好似好冇人性，不過sad but true

好睇情況架喎

Herbal life 係咪都係傳銷？

之前都被人拉上去Nuskin銅鑼灣去聽嗰啲洗腦班，咩有公司董事唔做，就嚟做Nuskin，話咩揾返人生唔洗再日做夜做

有個男嘅更離譜，我嗰時讀緊u冇錢，佢就叫我俾問阿媽借錢買成過萬蚊嘅TR90, 當然到最後我冇睬佢

😵
咁廢架咋
咁我吹到自己做iBank搵幾廿萬一個月都得啦！

講得咩搵番人生呢啲9成都係架啦

上個8禮拜先俾個舊同事昆左上去
聲稱話有工介紹 可達6位數
聽到都估到一係賣金一係傳銷
落到去地庫幾枱女人張張枱擺支紅酒護膚產品
然後就有條友過黎同埋我果位19舊同事一齊介紹product
我喺出面一早同佢講明我約左人食飯 最多傾45分鐘
個fd o左話至少都要2個鐘頭
之後一夠鐘我即刻起身走人 9填左張form 就898

有次同個傳銷仔食飯
佢自稱澳洲回流同澳洲好多生意
但問佢咩係cbd 佢竟然唔識答 廢到

當年我家姐一畢業就中左招
佢一個人死頂左年幾
最後係有財仔打黎屋企追數我地先知
都幫佢還左十幾萬

做咩都好唔好借麻

要升級要比6千 等大半年定一年先升到級
一係比30萬升一級
以我所知大部分人都有比呢30萬
呢30萬好多人都借返黎

改邪歸正就好啦

利申我冇做過
但身邊好撚多人做傳銷 樓主講個間同Mary key都有

應該講緊紅磡新文華中心
行過嗰個小心啲

太多人唔醒水啦

我老母開頭都有買人參粉，但只係買好少，幾千蚊到，之後佢比左一樽大陸親戚飲，結果佢由之前三高變到正常 ，而家都keep住叫我阿媽幫佢買，但都係幾個月先買一兩千，我阿媽反而自己冇再買

唔止唔醒水
見好多中年人入去因為人生平平
打返牛工 隨時被人取代 朝不保夕
入到個啲傳銷大本營 個到邪教一樣既氣氛 好易比人講兩講就好易中伏
始終傳銷呢啲真正賣既係一個假既希望同正能量

不過同時你唔貪心就唔會有事

超多大陸人中伏 不過唔關我事

講傳銷都唔夠Maioxe恐怖，呢間野背後洗唔少人腦

其實ECOSWAY都係？

心態正確

講講下又一間

多到數唔晒

重點係佢搵唔搵到肉食先

女朋友差啲中mary kay
依家準備中amway
點救佢
同佢傾佢又話好攰唔想傾依啲嘢

梗係搵唔到啦

痴線佢好鐘意呢行wo

搵唔到就唔緊要 搵到就唔好搞啦

老實講無幾多個會搵到

做得好！呢D就係真正嘅抵撚死啦！

見到有傳銷post 就想問好耐, 個間forever 到底係唔係傳銷公司黎, 屋企人用佢啲野又話有用 好似仲學人搞啲1蚊大陸團

係咪應該等佢中次伏
但我又好驚佢會被人洗腦洗到變嗰啲
正面撚

直接啲同佢講 開人地啲中伏野比佢睇

間間既product都無咩特別
只係無啦啦叫你賣 點賣姐

上次mary kay已經屌過一鑊
差啲鬧到分手
開啲中伏嘢佢睇佢會話
"個別例子嚟姐 一樣好多人成功"
點搞啊

好想上去撚下狗
有冇巴打可以提供地址？

分手

要有人帶去 你可以上網搵下

搵工個啲實有

有咩關鍵字

咁又唔得
我好愛佢

屋但人都唯下屌 無計

日日開啲負面野比佢睇啦 等佢知咩事先

search 一兩個簡而精 一針見血嘅文/post俾佢睇
一兩個就夠 唔好多
有心嘅自己整合埋資料 話晒都係你條女

究竟點解會甩到一個 但受另一個誘惑

同樓主一樣拉過人出黎 留名

同埋睇實啲你條女 究竟係咩源頭接觸呢啲嘢
搵個源頭出黎解決佢

傳銷冇問題就唔會俾人屌咁多年
既然每人心中價值唔同，咁做乜要洗腦洗到人同你既價值一樣?有人連垃圾都sell得出，但有本事唔代咁做係岩，有本事你大可以搵啲大公司合作添，唔洗用呢種方法呃蠢人。至於你話中招啲人係衰唔識考慮自身環境既人，老實講，冇考慮就唔會用咁多時間洗你腦啦，不過呢啲人意志力薄同睇野片面就真既。仲有你話手牌好，如果真係好，你唔洗搵人啦，大把大公司有錢人狗衝同你合作啦。

你Miss 同你講果句同呢張圖冇分別

你會覺得邊個錯?

雖然中招既人都有問題，但唔代表可以合理化件事

睇住比佢累埋
感覺佢唔多正常 岩岩走完一邊又想中招

飲下應該無事既 唔好落去做囉

我諗住直頭俾依個post佢睇
希望佢明
因為上次我極力反對
加上sell佢條友唔盡責
所以先甩到
依家再開佢波我真係驚分手

女人易心軟 朋友啦應該

個源頭係佢嗰啲中小大專同學
冇得阻
佢會話你連我同朋友出街都管?

比佢睇啦 比個acc佢上黎傾下 認真你都係唔想佢死姐

你問佢 你啲朋友搵你去叫雞比唔比？
一樣都係唔好既野姐 關咩朋友事姐

咁即係你可以聯絡到嘅人啦
軟又好硬又好 直接同嗰條友講唔好再sell你條女

佢未必肯
個人好硬頸
陣間佢放工我試下俾部電話佢上嚟問下
不過佢唔係打正字
咁多位多多包容

想問下呢個係咪傳銷貨？係嘅話呢條女都幾仆街 利用自己KOL身分氹到啲妹妹仔幫佢散貨 睇佢ig賣左百幾箱都有

相信巴打們會理解既

Bardox減肥餅乾

似係佢自己入貨賣

都係個句 買黎用唔緊要 唔好走去做

我女朋友家姐走去信啲傳銷買魚油600蚊一樽，佢冇錢叫我女朋友出錢買三樽，痴撚線。
話加左Q10易吸收啲，我同佢講魚油加Q10分開買都唔使600咁貴，佢竟然話分開食係冇效果，心裡面即係屌老母，立即唔同佢講野。

你個名

btw唔開呢個po都唔知咁多香港人會中招

我有舊同事做，話自己生意，食左皮膚又會好，又乜又乜

返過一個月，日日返去起碼坐6個鐘聽人洗腦
由聲稱係marketing intern但係又唔講公司名時已經知道係傳銷
經我觀察，會中呢啲嘅人不外乎
1. 窮
2. 以為自己係被揀選嘅人，得到其他人無嘅不勞而獲機會
3. 自信心低，以前俾人排嘅人

因為入到去好多人關心你，無啦啦多左幾十個所謂會同你深交嘅朋友，又講到搵好多買車買樓之類，如果你本身無朋友無自信無錢好易中。

最好笑吹到自己搵好多可以買樓買車，原來只係買左間二百呎嘅垃圾樓，仲要得一個買到
又講到好有錢去歐洲旅行，我一講歐洲邊到食乜好食邊到好玩佢地已經答唔出

係超多破綻
成班鳩咁吹

咁都叫自己生意

呢啲傳銷好多都係大陸開落黎，勁多間係香港啲酒店一車車黎開會

逢星期一三，九展好多食啲人，
話自己好撚有錢但要食麥當勞平餐
唔好同我講美帝侵侵都食麥當勞
人地美國人支持本地

試過係皇崗過關 成萬人既傳銷團迫爆晒 黎香港唔知咩活動

最近都有個入世未深既朋友中左
本身又係窮/冇自信/冇朋友
入左去之後成個人好正面
成日講咩夢想目標
又話繼續做40歲前可以退休
仲當入面班人神咁拜
話跟佢地學做人學到好多野
我心諗佢地做人你做緊佢隻狗咋
我都冇自信可以拉返佢出黎啦
淨係希望佢唔好借錢借到周身債啦

借錢好基本 價值觀都會錯晒

可以俾rock哥上YouTube 俾佢哋紅

佢地show d cheque堅定流

流啦

識佢既叫佢去玩下囉

無事既 咩都無留比佢

早十年讀書時代
去過銅鑼灣亮碧思
嗰陣同學同我講話有工介紹
點撚知原來係層壓推銷
去到好多都係金鐘樣會展頭
身光頸靚嘅後生仔
同我地講自己有幾成功搵幾多
我緊係借尿循走人啦
最慘係有同學之後學都唔返退學
走去做，過兩三年聽到一個爭人十幾萬
一個見到佢喺街推銷信用卡

呢間閪嘢十幾年我讀書都有
上到去真係好撚好氣氛
小啲定力都會中伏

有女仔朋友做mary kay
成日想叫我上去試做
又想拉我加入 俾人洗哂腦

唔係掛 見到佢地都想嘔啦wo

台灣參考

喺佢YouTube 留言，我識佢但佢唔識我

借錢要還，天經地義。但傳銷係叫你買一批貨，自己賣出去賺錢。被騙者都有共通點就係貪心。

世界人人都貪心，不過分兩類。貪得聰明既呃人；貪得蠢畀人呃。

當然你可以繼續拎住個道德高地審批我，我冇野好講，不過世界係咁運作。

袋錢入你袋，袋穩

我有個fd 話上去聽個講座要俾5千
冇既話有幾多cash 都要
或者叫你拎提款卡去禁/去借
我心諗聽佢鳩up 要5千，on9先會俾

利申：想測試定力可以上去玩，但唔好帶所有卡，銀包放幾十蚊

帶啲陰司紙去囉

個啲叫閪 唔係叫聰明

先2xx入會費 再6000 幫你推信用卡limit 再借財仔
狼到借三間

而家上去會覺得好嘔心
成班金鐘樣會展頭扮撚曬嘢
讀書嗰個年紀入世未深
上到去成個氣氛係嘻嘻哈哈

當局者迷
好朋友就勸佢幾句
唔聽仲執迷不悟嘅
就由鳩佢 minimal contact
或者有一日輸到仆街佢就會醒

Marykay點搞
已經中毒到ig profile post story都係呢間野

阻人發達

巴打
So far 有邊幾間？
Jeunesse , amway?
比個list 驚世下

我巴打黎
上次有個中學識的女仔fd約我出黎
9up2句佢就拎左部機出黎幫我check皮膚
仲話男仔今時今日都要護膚.......
個朋友係入面真係好開心咁
成個ig都係同班同行互動同讚間公司

快啲去發達啦咁你

晏啲得閒先group下

真

你一話佢地，佢地覺得冇面就包拗頸想做d成績出黎

結果越踩越深

旅遊傳銷, 大家小心

唔知點解呃人嘅嘢都搵肥媽
可能覺得睇肥媽嗰班比較蠢

你咪唔好比家用 話再玩唔養佢地囉

事實係

點解咁撚蠢都有幾十萬

我都想知 可能係同佢本身冇乜自信心有關掛

巴打有冇聽過隻噴霧叫Maione? 個friend 似係中左毒咁成日叫人買佢d「噴噴」

請問有時夜晚10點旺角 西洋菜南街百老匯成日有一大堆人聚集，個個都著曬西裝佢哋係唔係做傳銷？

巴打你老豆老母中邊間啊

個幾十萬問人借架

呢個真係唔清楚

無聽過

最撚大獲就係咁

又話自己親手調理緊個癌症病人
又話你唔信可以去簽約調理
醫得好就比錢
醫唔好唔洗比錢

我都有識得既人做呢間

痴線

又唔好話審判
大家交流思想者
借錢要還天經地義，但呃人唔算天經地義吧?
兩件事共通點係一開始既動機已經係呃
你講既係事實，呢個世界係咁運作，但你既講法只重於將責任歸咎於受害者，呢到有啲唔識自己思考既人會覺得係俾人呃果個蠢，問題係蠢人到唔係呃人到。希望你明我意思

其實可以告不良營銷手法
明顯欺詐啦
記住錄音or拍片

想問 永健蜜商 係咪傳銷？

九成係

1040既可以入黎討論下 大家一齊拉番d fd落黎

真心一問
樓主用咗咩方法同講咗啲咩
令你朋友發現有問題
願詳其詳

今日經過尖東公園見到呢堆柒頭，係咪都係傳銷？

硬係覺得可憐人必有可恨之處，一係衰貪心，一係衰耳仔軟唔識批判思維先比人呃

有親戚中左大陸既金健康營養自助工程
帶埋我屋企人去買左好多健康產品
點解救佢地

唔清楚

神奇噴噴

聽我friend講佢間嘢入面真係有個ibanker， 又話咩站 四百幾萬年薪都走入去做喎

Ching咁熟地步嘅

大陸唔比做傳銷跟住呢就帶啲人落嚟去入會

張圖入面嗰位仁兄都幾狼死喎

真心想知點樣令老母咪俾人呃，成日屌佢俾人呃但無用，間垃圾大陸直(傳)銷叫權健

一開始有講點解 自己追

遲早映及池魚

不勞而獲
呢班都垃圾黎既 由撚得佢地啦 少個人競爭都好

噴噴都係同一類公司，玩雙軌

之前蘋果踢爆左啦 乜仲有人賣緊

有無人聽過rainbow吸塵機
屌佢老尾 日鳩日cold call鳩sell

有無人講下美樂家

你個user name lor 又係
😂唔知點解好多時啲留言都好呼應到個user name

見過一條友本來中學正正常常
畢業後突然ig到見到佢變左另一個人咁
日日都話咩感恩乜乜乜
又講埋啲咩最年輕男督導
又話咩化妝保養品好用
男人老狗著套寶藍色老西
睇反上面有人話咩Marry kay
先知條友入左呢啲傳銷

好想放圖但淆底

我覺得係 成日朝早一車車咁落嚟
全部都大陸人
佢地係個商場入面有租一間間房 好似開會用
房d玻璃比白紙封住晒 有寫住唔知邊個組係邊間房咁
係八方雲集嗰層

例申 係附近返工

我係facebook見到mary kay d女好撚正，差唔到個個黑絲又長腿高跟

吓 巴打點解我見親都係條友同啲黑絲大嬸合照

唔係，係全女班

Amway真係好多人做
旺角H&M隔離棟嘢15樓成層都係
仲有係佐敦有間嘢上堂用 唐樓嚟
佢地話係 「教室」 上佢地嘅堂要比錢
有化妝/護膚/煮嘢食堂 仲有堂講淨水器
唔知仲有冇其他

之前比我朋友叫我入會 比$3xx做會員
諗住幫下佢手
勁on9 夜晚7點幾先開始 「上堂」
就係聽人講佢地d嘢有幾好用
不過我定力好好 完全冇比佢地洗腦

雖然佢地有d產品係好用 有支嘢用嚟洗菜 /洗碗
好似$50 我屋企用咗成年 不過冇再買
但唔會走去sell人囉 講真 你係好用自然有人買
唔洗用咁嘅手法增加sales

都幾多女下
Btw啲毒撚隔住mon都覺得慘